對自己說一句對不起

對自己說一句對不起 這幾年來都沒有好好愛你 辛苦了。